用義勇軍進行曲歌詞做標語有冇得諗？

用兩句夠：「不願做奴隸的市民站起來」、「冒著敵人得炮火前進」。點睇？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

用來整過文宣
仲有毛語錄

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

國歌俾支國人唱柒曬

同大陸人講:
起來! 想吃豬肉的人民